金鐘站唱戰歌燃鬥志

發夢見到成班年青人係金鐘唱歌，幾有聲勢有鬥志

唔知有無犯法呢

收隊！收隊！收隊！收隊！

收隊!!!!

公安袋成班大狀同白鴿落左去
趕左班狗走